Script para facilitar a inicialização do controle de PS4 no Ubuntu

Lembrando que é para conectar o controle via Bluetooth

Para executar o script e deixa-lo de uma forma melhor de execução, deixe dentro de "/usr/bin" do seu sistema.

* Modo de "instalação": 
    * Baixe o Scirpt para seu computador
    * Após o download, na pasta onde está o script, execute o comando "chmod +x conectar_controle_ps4.sh"
    * Com o Script com permissão de execução, copio para dentro de "/usr/bin/" com o nome desejado, no meu caso foi "sudo cp conectar_controle_ps4.sh /usr/bin/ps4_controle_ligar"

Feito os procedimentos a cima, digite no seu Terminal o comando criado e siga os passos na tela!



Obrigado